文宣的入黎，度度點樣指向林鄭

林鄭係一個好介意人地點睇佢的人，講親民望父母官啊落地獄果D這類柔性、媽媽type的講法，佢一定有take上心。現在佢情緒上已經搞唔掂，呢個位要狂攻，唔好畀狗的暴力轉移視線，要諗方法讓佢頂唔順違背中央意願出黎下台。